雨傘之後已經唔想再上街抗議

5年前上街出一分力，喺金鐘瞓左幾晚。果陣幫手派下工具 野食，搬下水馬，擋左幾粒催淚彈。結果係爭取唔到真普選，外國報道哂雨傘都係無幫忙，畀老果輩話蠢，信果班收咗錢搞亂香港嘅人，畀商人話阻街阻到生意，最後梁天琦都坐埋監
我都知而家好需要團結，但係心入面始終覺得香港人好撚仆街 事不關己己不勞心之餘 仲要扮醒笑9行動果班人
巴打點睇

有咩事當去到照應下啲朋友囉
我都唔信有咩改變或者抗爭模式會變到
不過真係萬一有突發事
你有齊乾淨紙巾同水，都幫到唔少人

巴打 你講得岩 但我問你
你 唔去 會唔會後悔
我估巴打你心入面有答案
就算無好結果都好 至少我地真係努力過呀!
而家唔係真唔真普選啦!
係香港存亡之秋...
有我地陪你 唔洗理班老野 佢地無未來 佢地唔會CARE

心已淡 親身有經歷過上次既人
已經無感覺 金鐘同旺角最後變左做開p勝地
狗公溝女既地方 再搞一次都無意義

為自己抗爭
駛鬼理班港豬
Do the right things

班廢老唔講
你理得班既得利益者

巴打 無論你做咩決定都好 唔好因為人地點點點 所以自己就要點 最重要係問下自己 係咪想條條例過

係嘅你咪留響屋企無人阻你
唔係嘅就出黎 起碼你唔會後悔 唔係為左其他人 只係為左你反對條例而出黎

今次可能係你最後一次合法上街
唔上唔緊要 個屋企係你的你都唔珍惜
到失去左你唔後悔就OK

如果69唔出黎
冇錯⋯ 你可以笑人on9
食下花生， 好好休息

不過你有可能後悔一世
因為你再冇機會
表達自己既意見

我都歸隊啦， 自雨傘後冇出過黎

果種冇力感， 我都明

928係金鐘坐左成晚

全晚都有好多流言傳出黎

每次警犬有舉動， 就叫晒人起身

最後⋯ 我選擇今次歸隊

希望都會見到你

心淡了
個陣已經講今次唔得就再冇下次
上次嘅失敗根本係群眾自己內部瓦解
如果冧人堆就得 上次就得左啦
依家再搞一次同樣嘅野唔會成功

大是大非，唔係訓幾晚，衝幾下就一定改變到。六四時幾多人連命都無埋。都係一樣徒勞無功。唔能夠堅持自己既理念，又認為一定要有用先去做，咁就真係可以唔洗去。

利申：未決定去不去69

69一定唔出
頂得到6月10朝早就出去接力

十個消極撚九個出自波台

Sorry事關香港歷史之重大變局我想借大家少少位用希望大家可以原諒我

阻止惡法！為時未晚！

留意返由於預計示威人數好多，民陣已經將起點改咗喺維園！

【民陣6.9反惡法遊行】

日期：6月9日（日）

集合地點：銅鑼灣維多利亞公園中央草坪 （維園草地）

時間：下午2時30分集合，3時正起步

遊行路線：維園草地起點>高士威道> 禮頓道>伊榮街>邊寧頓街>軒尼詩道西行車路>金鐘道>樂禮街>夏愨道>添美道>立法會外行人路終點

百國聯軍助陣！感謝海外港人為香港人嘅未來而作出嘅努力

反對逃犯條例白宮聯署
-簽完記得確認返電郵
-簽完記得確認返電郵
-簽完記得確認返電郵
好重要所以要講三次

（全球聯署、白宮聯署、學界、各行各業、宗教、地區/ 海外港人等等）反送中聯署合集

why not, this is our home

仲要俾人講中國而家咁好都唔知你地反乜！而家驚樓價跌就話要出嚟

唔好諗咁多
就算最後無用都唔可以而家就自動放棄
起碼俾全世界知香港仲有一班未死既人

香港的確有至少一半人用港豬都高估左佢地
勁自私 勁自大 勁無知 勁不可理喻

好明白巴打你嗰種感受
的確老一輩好多都覺得年青人搞事
但係最緊要係我哋知道自己做緊乜
至於你話出嚟有冇用
我都唔敢講一定有用
但係至要多人行出嚟先有個可能性
乜都唔做就真係瞓喺砧板上面等死
上面全部只係我嘅睇法
巴打你點都要諗吓你自己内心想點
好老實講冇人話一定要出嚟
你忠於自己做個唔會後悔嘅決定就得

勇武派想衝入立法會果陣唔見有人出來幫手

do your right thing

水能穿石，但需要時間
有時好多事不是一朝一夕可以做到
亦明白在過程中會產生好多無力感
但我只知道如果唔去行出黎
會後悔一世
that's all

咁你咪唔好出
無人逼你出黎

香港都係有好多政棍、惡法
是否香港市民代表要放棄，不為自己爭取呢？

我覺得如為了一群死群之馬，忽略了抗爭背後意義及價值
不值得呀 亦係建制派最樂見嘅事

然後大家6月10號準時返工

抗爭從一向都係一條漫長嘅路,和平亦都係用血汁換返黎,唔好俾幾次既失敗就令到你灰心

當日嘅人好多都頹咗
但係今日好多人企返起身
出嚟做多次戰友啦

團結
望下周圍唔放棄既人
終會感染到你！

同意，心灰，根本堆人3分鐘熱度。 d 示威者坐監，之後都唔會有人理

要出就出，唔出就 唔好講咁撚多
而家你唔係返工， 有回報有錢收
而家係關乎香港生死存亡
就算出咗嚟乜都得唔到
都只係嘥你一日時間同曬下太陽
當年六四班學生連命都冇撚埋
有得到啲乜？
做咗未必得到啲乜
但唔做， 唔使幾耐我哋都同支那奴隸冇乜分別

細個嗰陣都有教蘿莉控阿文革命左幾多次

你講的係真話

是有種人 令這兒有風景
有種個性 從未曾被鑑定
別睡在夢裡 站著造夢更 起勁

又係低等下賤既波台狗

人生一遍失敗靠係網上拎存在感真係好撚可悲

換返轉咁諗
因為上次經驗
可能今次會有好嘅轉變呢

曾經我都係咁諗
不過最近諗返起有朋友曾經講話「寧願做咗後悔，都好過因爲冇做過而後悔」
同埋諗起為我地犧牲咗嘅義士，會覺得要為佢地做返啲嘢，我地喺外面做到嘢就要做，唔可能要佢地白白犧牲。
所以最後決定6月9號要去，亦都約咗個未試過上街嘅朋友去

唔好放棄呀！

精兵比人數重要

巴打
相信呢度唔會有人屌你
灰心呢樣野個個都明白
你咪當出去將你嗰最後少少既力量釋放出黎囉
唔想埋身博命既咪唔衝囉, ok架

當初有努力嘅人比人放棄咗
今時今日叫人哋返來一齊努力
仲要曉以大義咁
用啲虛無縹緲嘅道義去綁住人哋

唔出就唔好講咁撚多
好大嘅官威
討論區唔比人講
咁你同支共有乜撚嘢分別

今年擋水炮呀，涼浸浸

同意

不過已經比人歸類三毛

當連登係自己寫作舞台，此post 已完

討!討你老母咩
雨傘同魚革之後
你哋班撚樣討撚咗啲乜撚嘢出嚟
淨係識喺度搞分裂，分化
啱㗎喇，咪大家一齊唔撚好行囉
咪睇撚住香港攬炒囉

嘩
真係惡撚過共慘黨
民主體制貴係貴在有言論自由
我有我講
你有你講
大家都有表達意見嘅權利
而你直情係諗住禁埋人哋言
咁你學乜撚嘢人反支那